SHF拉打特攝綜合POST760* 醒少少唔洗俾人屌

新人不妨留下言,一齊吹兩嘴!

(此POST情報王)算吧既FB Group：

提返各位巴打先， 依到係真毒集中地
唔容許 女XX / X朋X / XX友 / 女友

叫乜撚野春姐你，談情去感情台啦你

注意，此post會令情人分手，lin都冇得你望

4月通販

預計 4月17-18派

4月24（港魂）

7月 4月22截

8月

9月

12月

未訂嘅巴打

通販 上網襟 付出少少運費

輕輕鬆鬆安在家中收件定留俾人當狗咁撚 自己諗
BTW此網只有通販訂 魂限就搵返舖頭

我要鞭屍

2

3

6

已消失人口 2.6

今年消失人口

笨大

1001

到

留名

炒家想旅行

我要食炒價 我預成k 次次都要去撲
兩眼捕捉你 看見賣光 看到即刻嘆氣

甚麼真骨都買不夠 甚麼都炒即要吹奏
甚麼真骨都買不夠 旺孤精品撚到你到處走

如果開真骨 為什麼需要等
發現仁叔即刻得 阿美不作弄人
來三點更新 讓訂單都變真
滿是漫天的炒家 佢以炒價害人
Woah~你信孤爆就暈
Woah~你信孤爆就暈

有嘅是骨氣 我靠自己 價再高懶理你
靠舖是嘥氣 你爆訂麼 笑我不肯放棄

甚麼真骨都買不夠 甚麼都炒即要吹奏
甚麼真骨都買不夠 旺孤精品撚到你到處走

成千蚊點跟 未訂的都要忍
曬命完即刻消失 要各位泯淚痕
成朝得粒桔 望大家都摷緊
截訂完相當傷心 我咁啱有熟人
Woah~你信孤爆就暈
Woah~你信孤爆就暈

甚麼真骨都買不夠 亦走不甩即炒魔咒
甚麼真骨都買不夠 旺孤精品去到處走

成街的真骨 像鍍金的貨品
阿極陀都一千蚊 你有心嚇柒人
尋珍他多黑 讓舊的都變新
滿是漫天的炒家 佢老母想旅行

Woah~當玩家作賤民
Woah~你舖頭要食塵
Woah~貨太多葬入墳

屌

狗謙

話說笨大張圖係咪可以換
真骨OOO出來了～

新po留名

想買
但係咪做得差？

屌狗謙

又一個po快到

想快有 shf係你既選擇

Iron spider就差

mafex iron spider

感謝各位支持一於就買

月尾會去皮套握手會
見龍我
到時順便望下先

好似唔關事

長期置頂

笨大美玩窄窄地

話說我uploadcc up唔到圖 巴打們用咩up

鐘意咪訂

test

慶祝吧

係咁失敗尋晚已經係咁 再試試先

做好錢銀準備啦 最實際

去反斗城/Aeon貴價入都唔買炒貨

又1個post了

多謝梁生

最近一入

終於正常返

唔益炒家

拎個盤玩

隊友lm

我都係up唔到圖

唔講唔覺..

之前玩到隻USB飛走左 搵左好鬼耐

搵咗勁耐 一跌落地下去咗勁遠有引力

你個嘢真係壞咗

買過部電話啦你

好強既摩擦力

真骨啲細件好鬼活潑

有腳的

法爺戒指, W USB
遲啲加埋OOO銀仔, K先生吹雞

諗落之前果啲無咁危險

真係要拎個盤黎玩好驚到時飛走咗又要封鎖現場地毯式搜索

換手型都會 一抆 usb就飛走左

每個post嚟一次

我個人黑到連貼紙都唔見 我隻廿週年劍 痴痴下 彈走左其中一張

到
早

屌推po推咁快做咩唧

邊個欺負佢

梁生好野

最神奇係我之前撚Joker, 插完USB落腰帶, 搞咗勁耐都抆唔返佢出嚟
但到隻USB想飛走嗰陣完全阻止唔到

震雄

金毛肥仔,草莓の極致,梁震雄
好多人

依家唔敢亂插了

有無諗過賤兔唔一定要企台上面
個台擺後一枱
個夾伸向你個邊夾住賤兔條腰就得

地板精靈剋星

攬炒

開心分享俾人屌咩世界

奧米加

呃like大過天

打開門做生意 你唔買話人炒狗

可以返去試下

上個月係日本二手店搵到

第一次lm

斷line系列

變左超進化魂 但好似都斷斷地

king form

超進化魂 我得天女

有無明眼巴打？

條line永遠果幾隻loop
戰暴，鋼加，紅蓮，帝王龍甲，奧米加
墮lin 又唔再販

終於知咩事 我個相機影相過左5mb

環保構念

想要金鋼武神

我得呢幾隻

..

裝著?

我都想要
有隻係可以2隻合體變金剛武神
果隻好正

2好似係成日開post有圖
3就成日開post
1我非常認同取代德哥啦

係

究極V龍獸

應該唔關事?
我A哥嗰張8mb 都係手機up上嚟

係咪次次都未出到04就新line

大門大獸

某玩具人？
諗多咗

Stop making stupid people famous

咩玩具人？

當我無講過

哦，明喇

我岩岩睇過5mb全部唔得 我即刻影完screen shoot 再放 又或者係同我部手機影相個file無係picture入面有關

係咪無人會當06係一回事
利申有睇哂

早兩日心大心細想買呢隻shf

06亞古獸：大佬我地一齊進化喇！

細個曾經喺文具鋪見過1xx$一隻
覺得係天文數字
想坐時光機返去買

睇過1 2 打後少睇

漫畫太一

又買

我都係因為有喱幕先睇返哂06
但06好似無乜商品

走開啦閪女人
要睇睇呢個

妮可

05先大門大
06係合體機械人

想要一隻大size嘅白帝就完夢

SHF個size不知所謂 獨立一隻還好
擺埋一齊完全無feel

童夢EX/GEM出都殺呀！

不要再說了 明明都係Royal Knight + 漫畫主角
點解冇人權

咁光GA.....係咪SHF 個隻黎...

咁你要等GEM了 但不可動

抵屌就入

妮可世界第一

可能佢講緊06最尾嗰陣01至05有出返場
嗰陣大門大嗰隻亞古獸有講喱句

裝著呀巴打

妮可都ok 不過跟佬走咗

都照衝呀！！！
GEM黎緊出果隻奧米加
如果出隻白帝都係差不多size就正

心大心細緊咋
未決定買唔買
見佢13隻undead logo整得幾靚咁

有無覺得港魂頁面隻蟲廣告好不安

印象中好輕身同細隻 唔夠霸氣

見650全新連啡盒仲watch list緊未扑鎚

咁你地班馬場 霧子有邊個無跟佬走
大我已經比我派左綠帽

預巴後班車警報經已發出

推

咁叫起底 梁生係唔係天真咗

早呀

正想講
不過都係想讚揚佢姐梁生係咪有咩誤會咗
本人無屌過佢

買買買

推兩嘢

link就起度拎既，又話呢度啲人起你底
呢啲咪正宗著數友

朋友呀

呢D賤種唔死都無用啦...

好強摩擦力 好撚驚
若要人不知.....

05係咩都冇嘅X
06大門大獸
07合體

呢個世界大把呢類人啦

搞到日本連個PAGE 都要關埋....都無錯....佢老母生出黎真係慘...

一定不是我的錯

係度拎啲加密咗既link
比較下人地cap佢fb profile最頭嗰幾個title叫起底
真係人唔笑

唔好以為攞幾條link出嚟 大家就會圍住奶你鞋底啦
有利益咋傻仔今期認得你咪同你圍下爐 屌下我地扮同你自己友
下期你無嘢攞出嚟? 變得箭靶了
望下fb啲人, 報價post唔講舖名地址都屌鳩人, 就知啲人咩料啦

冇曬啦大家都冇得玩

呢度炒家眼紅喎 真係莫名其妙

兔兔男人黎你都啱

威啦，今次做晒英雄啦，下次大家可以一齊食炒，搶精品個10幾隻

嘩 你咁...

梁生麻煩入一入黎

世界大戰既選手 第一次召集

ami Netflix 7仔截左

話說之前又話超人7號6月會再販改色 點解好似無曬消息

試下講埋落去

老子第一個報名

果兩隻周圍都有啦

咪碳呢

有呢回事

腥港唔係嘛

留名等三零 同埋K仔水浸..炒家全部仆街

堅持唔買

對於現貨價格既升跌
我會以你個名作總結

已pm

齊齊收皮吧

日魂個網就無

..都專登下搞左小小動作了

本身諗住人人有功練

再算啦勞氣都無謂
等我繼續搵多啲link益下震雄

唔噉啦
一陣俾人話係炒狗

日日都有野學

呢層就唔知啦

Here

依排花生不斷

馬雲連display only既都開訂

無無都開訂啦..

佢個名係咪取代咗最後出事
成日俾人提

k派貨仲好玩

痴線 一朝就500幾個留言 點追

Dekai! Hakai! Goukai! Kamen Rider Kikai!
新人留名

早晨謙爺

早晨

一瞓醒嚇一嚇

下一隻出真骨震雄嘛

識貨

可惜識貨人唔多

又要後追

停止鞭屍，謝謝

推爆佢老母啦

全部內容都係講個d

記得上fb多謝人啦

是日焦點

完喇好嗎

誰是 大英雄

我都想完 不過人地個朋友mon住

加1
一係等我屌鳩時王式洗板洗走哂佢

POST761係咪要叫 我變身幪面震雄便溶掉 ?

港魂仲未推到個石像出嚟

勁

劍卡都等咗幾耐下 慢慢嚟

預巴個post no係咪特登改唔出阿信屋

食玩部唔係好進取咩

垃圾時王推佢落堆填區都嫌哂位

劍卡訂左未真係好正

唔洗幫我兜

因為我真係錯

人地聲稱至痾制霸喎

又訂咗

兩個758

食野加沖涼出門口搭車轉車夾埋粒幾鐘推到11頁

me無訂有舊個套

月尾截 去埋endgame會場先

乜動或成最大

「有愛唔好等啦」

永遠懷念200

我都開始驚.jpg

758 TWO two two two two

哦

諗起出左第時至痾老婆買黎日日出圖供奉個場面會幾好笑

不過唔驚得咁多 都上咗船
仲有半個月咪知結果

唔係話唔似樣加阻「訂」唔買咩

四月尾 又或成世界大戰

啱啱起身，要求將醒目仔震雄置頂，以表敬意

訂哂咪無大戰

愛助人雄哥 不用常回看

this is so call老婆

東京食屍鬼有真人版第2集

人類這刻有位巨星

最後訂到ami將成為唯一贏家

...

爽死等收件

法爺

Ami真好轉運真係搏一搏

鳩騾生性thx

係喎

撳到就係世界冠軍

我係不殺主義

女主換左山本舞香

呢排派貨奇奇怪怪 經期遲咗成個星期

唔關佢樹

10月先有nico写真集

好似你咁有錢可以瘋狂雙入就撳唔到都可以係冠軍

供應商嘅錯

大和號太大盒頂住曬
所以淨派大和號先

超人就後追到隻貝利亞 點解拉打就乜都追唔到

滿分

多啦a夢呢？

機會係留俾有準備嘅人

拎咗去維修

你多的是 驚閪咩

機會係留俾有機會嘅人

又推得咁快

依家先到月山，佢拍幾多集先完

成功係留俾有機會嘅人
機會係留俾彩數高嘅人

作者 長期飯票

四月係一個瘋狂月份

尋晚我終於領悟到，世事真係無絕對。

笑到噴水

尋晚我終於領悟到，智商真係無下限。

果時收我三百幾蚊個月,得果10gb

比csl撚+1
放工時間係mtr個network都放埋工

唔好推

咪害人啦

我無事喎

我都無事

可能人既問題

發生咩事上熱門...

因為你地推得好快

以下係真人真事真實對話，

吹水死全家。

我有個朋友，

平時對SHF都係絕不離手，

每次見到佢都一定係撚緊SHF，係一定。

由於佢興趣關係，平時好多SHF要訂，

由幾年前開始，

SHF已經成為佢生命一部分，

無論返工、食飯、痾屎、甚至屌閪，

我相信佢都係玩緊SHF。

乜野危險建騎呀、前度急救呀、鳩屎呀、司機呀、水果時代呀全部玩齊。

尋日我同佢搭地鐵，

由觀塘出發去油麻地，

見到佢果陣佢當然就係用電話訂SHF，

但一上車就見佢收埋左部電話，

一路都冇拎過出黎，

一眼都冇望過。

「嘩，你食左屎呀？你好驚地鐵又炒車呀？洗唔洗咁專心連SHF都唔訂呀」

「唔係」

「下，你電話壞左？」

「唔係」

「咁點解唔訂？」

「因為我用呀美，都禁唔撚到制，訂條撚咩！仲有仁叔又升做炒價呀屌你老母」

所以，

依個世界冇野係放唔低，

冇野係絕對。

BTW

Bamdie 我屌你老母！

關事咩

開始多版本

一睇完就靈光一閃想改

又話冇收錢事撚旦

我開始驚.jpg

有無諗住真骨版

我定A夢

朋友聚集

緊係你啦
me同A夢關係良好

一齊 打和啦

mon 實冇死

有靈感再改就咁改SHF做真骨好似好dry

你一張圖得罪兩個人

收到有訂單個email未

又一個post

賽事剛剛開始

今次又開咩

撚動

純粹延燒po

團結團結

wa

OOO OOO OOO

撚動果二隻機械人好正

買

課習巴要1

嘩 有得炒呀

大拼入手上樓係呢鋪

搵朋友幫手先

要1

1人限1

排一

搵朋友幫手

排一個貨櫃

tldr

係咪又有野炒呀
炒呀炒，借財仔覩大要炒

要一

收到呀 未訂過騾仔所以問一問

點跟
最多叫朋友借

得嫁啦

預巴A夢都叫咗你用時光機睇下期六合彩咪得囉

問預總借時光機

收訂退訂咪免息借

屌你老母港魂 石像呀
開乜鳩腐女野

關愛座呀

感激解答

石像

港魂個腦同震雄差唔多

呢層我唔想深究..

topic冇震雄

我都想上一次topic
一定好型

留名研究

ok

好似momo

唔荒好野

沙田

全部女角都有another

你咁諗就錯啦

圖片沒有顯示

都係個句 stop making stupid people.....

狗謙愛多八十歲

德鳩

你想要咩樣..

靚仔樣

優衣

都係一種玩法

條皮帶變左第三隻腳

狗謙個命我諗起勁射九宮格
中學有個學生會想搞依個比賽
跟住比人誤會係擺全校啲狗公出嚟比人射波洩憤

爭啲漏咗佢
屌閪吧OOO

開條蟲比你

個名

狗宮是無辜的

狗宮是沒有無辜的

厹與我

笑什麼 你也是狗宮

黏貝加ok?

我婆真花真係一舉手一投足都散發着可愛嘅氣息

個死人時王像拆唔拆得
擺隻青檸上去正wo

其實我絲打嚟......

再販 4月

叮噹嚟到咁啱時候

狗謙ok?

有棍絲
唔講咁多 整返Q先啦

叮噹來的時候

Fb search 児玉 崇志
pm我

免費

笑咩

原來你就係震雄

震雄亦要花氣力

最強は俺だ！
Zi-O

時王要轉名了

Armor time 個 decade com plete~
幾洗腦

多謝

轉玩成人腰帶好過

反狗城同步到貨

現時有邊間唔炒

新人留名拜見咁多位大佬

邊間反狗城

日本反斗城

註巴你好
多多關照下小弟

老闆有咩好驚

突發！孤爆開咗真骨！

炒呀

我OOO都入唔到點關照你

真.骨

香港惟一清泉孤爆

創意定惡意
你答我!

箱入俾到首期

繼續努力

照炒

總之就驚

孤仔生意興隆

8月可能有驚喜呢

街巿傳聞，睇下就算

七算 良心大店

唔開真骨令玩家唔使撲餐死住

笑一笑世界更美妙

4/8更新嗰度

係都唔奇 二米距離

白倉不嬲戇鳩鳩

咁佢個女見佢hehe又會有咩感覺......

為藝術犧牲

敏鬼加白倉

想象到個畫面，笑左

悲劇拉打

依排係咁有依個圖，好彩我睇過左依段無劇透到

勇巴近排先睇返龍騎tv?

當係戲院睇過霜花店後呢啲濕濕碎

自從嗰日睇完rider time
我就係咁搵嗰類型既嘢睇

係
睇到一半

你大鑊啲喎

挑戰下sic

po啲丁圖俾佢中和返好喎

得閒我都睇返先

發現自己真正方向

笑下咪算

笑撚死無命賠

可能令個位巴打更想轉機

咁樣正常啲

好好睇
因為唔洗賣產品，d故事內容可以有多返d時間描寫角色

當見到1600 DCD 都秒既時間，真係無咩炒唔出

全人類都J 天天 都打 飛機 最斃這巴打冇品味

最近見人提起原來佢仲有演the first一文字隼人

ins有咩做唔出

啱

收皮啦狗謙 J你都唔J佢啦

阿美爆埋度鏡 每晚美圖奉上
狗宮 chok住手槍 對住偶像

INS係人都知搞手只求打個和, 大家開開心心玩玩具

原來睇中咗牙狗

油頭毒撚都啱

我想問呀美有冇得用月份黎睇有咩出?

開開心心炒玩具

睇非笨大果啲

開開心心搞展覽

都係想小朋友買下玩具開心下....

睇中我咪出聲囉

係
想睇下有咩順便撳埋

發過豬閪

呢啲理由聽得太多

啲野仲多過C咩3,動咩物咩展

咁多戰線點跟

Delta條腰帶幾時受注 diva都要4位 我玩csm了

睡記都要收皮

下星期一 好似公開同預約

showroom隻dcd同古迦都係舊嘢
你睇下ins有齊仲要有現

睡記好似好耐無開倉....上上年都有去佢個倉執下垃圾

定佢自己食咗..

應該唔關睡記事

去青衣

行撚死左....不過睡記開倉大部份都係模型...雜誌 同埋兒童玩具...

想問下宜家日本ooo炒到乜價位？

送都唔去 孝敬下福菇好過

福姑係幫佢D 貓買貓糧

睇下J圖中和下

唔好再推呢張

係囉

推this ok

已射

叫咗你唔好

唔講咁多
真骨英雄梁生好波

我知錯了

尋日

喱度我最撐佢, 唔好爭

四月尾就買花生買到窮..

記住5月頭日本放假
食花生食到傻

寂寞就如自己一個吃花生

唔知今次333有咩玩

等睇人屌到貨遲之類

4月尾大戰黎
又真骨又end game

原來係你

好心分享正價花生都俾人xx

睇人大戰

仲要俾人起底

班炒家眼紅

炒家都眼紅
我心悶透

露營,信和,grease同滑啫啫

我都怕等到燥
呀美淨係開5月1,2
計完數俾完錢仲要等佢accept再寄

有趣

諗起班小朋友唔知有冇玩具玩...好慘

海海下星期喎

唔係人人有得開開心心玩玩具

食玩都炒

係米雙入

係啊 呢四條都係雙入

月尾先有

哪有位

呢次我想入 第一次想買csm 好驚土地不足又落抗

米王

無所謂喇 遲少少玩都係有得玩

有多條先敢擺出嚟粗玩咋 啲csm咁易壞

24有港魂
應該30號前有滑嘟嘟

點跟

經期表現

寂寞就如自己一個玩真骨

寂寞就如自己一個拜鳩德

笨大:想咁快玩滑嘟嘟 等下啦你地

而家啲csm同真骨唔敢唔雙入 咁撚保值
萬一有咩意外都唔駛高追

佢有心趕住出 應該唔會經期再現掛

26號派 27號前離開日本就得

行貨唔關佢事？
唔知

今個月尾有色紙3同converge 14

睡記問題

1日真係難少少

呀美覆人咁慢

無事嘅

我都唔中

pass

其實唔難

唔好意思 多咗張相

你係有野放一齊寄

唔好安慰自己啦

你GG喇

狗謙好撚幼稚

我用D記唔驚呀

無心之失

A3色紙
滑嘟嘟
螞蟻奇俠
唔知4月定5月mafex eva

converge用咗直送
色紙截咗

5月見

[url]講漏左係cut左ooo我唔係訂kiva[/url]

我都係d記

睇你用咩速遞啦

好兄弟 一齊衝

其實都預左
只係隻eva唔知點

齊齊到貨

無玩開答你唔到

入場劣住睇

但我將佢同diva放埋

咁就

睇完劣

唔想分兩轉

4月份同我夾左隻5月嘅入黎
但係我明明揀左分月份

5月頭了

一次過劣4隻

原價同你要1

真骨一隻都唔放

月尾色紙又要出去抽抽

和好吧

我想怒屌一盒

mo chin ar

利申想中OOO好靚

永遠懷念

已經離開咗

shf

光之美少女

邊隻

Woz都負皮係咩事

應該係負皮時王

時王淨係睇咗兩集就棄番了

不務正業

明天可以好休息

冇野搶但繼續延燒

大家可以回家.jpg

1日1個post

係囉...

唔知今次洗唔洗$60一抽呢

嘩

$20 > $45 > $70咁先正路

召喚老婆護航

邊位巴打

加一隻隱藏版鳩估要$100一隻了

自從石像一出佢就少出現了

時王老婆都變埋石像

唔買了

人咗兩盒諗住炒

o no 之前好活潑

入夠一箱

更正: 入咗三盒一人限三

港魂未訓醒同訂唔到ooo打沉左佢

先生邊位

佢好似有訂到OOO呀

天才 冰海 OOO

好似失敗咗

原來係你+1

巧爺殘到40咁
草加幾型

原來係你+2

$70一抽, 唔該

555剪過髮型 會好啲

呢set d 選角唔算太吸引

[url]大家覺得ooo衝玩現好定士家用1000hk搵代訂樂[/url]

想要E哥同王蛇

CSM唔大盒架

平成我全都要隱藏版唔知出乜

老豆老母:衰仔又買電視機呀

望到你咁都feel到好阻 但人生點都要買返盒

又曬

得閒上黎吹奏真骨英雄雄哥

無個涵睇都曬到

要1

非文盲

入面吉架喎

吉盒放50？

唔知等到幾時先有新拉打卡呢

希望6月

數碼暴龍04繼續被逼害

頭先睇完kiva實物真係

貓也不屌

5000

出現了

呢個時勢 訂咗都唔代表可以放心

你個名

人無恥便無敵 不過佢如果賣咁平轉個頭咪又比人拎去炒
根本係惡性循環

絕望真相

網店定有舖？

好在兩盒kiva都係日版

行同日有咩分別

多張貼紙

呢間信和有鋪，平時D價都良心
究竟精品會唔會都cut單

玩具股票市場

信和 地下

嘩抵屌到爛

都想要番標 但點買

遲出貨

買模型頂住先

ooo係cut就快啦 佢今次要人full paid， 賠double咖

係吖

想問下CSM洗唔洗時不時攞出黎撚下
屋企比較潮濕

拆電

等我玩下nano weapon set 先

抵比錢

頑女 月份 古迦 尋仇
不了

有d想買csm ooo driver

又話平靜啲
又八百幾回覆

呢層月尾就知

騾仔生性啲啊

咁抽象都見到

你已經中左鏡花水月

仲有人gay子矮王放800嗰下好笑
仲要二手

傻啦, 到時堅決唔退double, 吹呀?

唔啱嘅 俾我幫你打理

你問我 我問誰

香港出係需要呢啲人材

梵高嚟

又寫輪眼又鏡花水月 點夠你玩

等6月先有得撚

騾頂住呀

又爆po

訂唔到新個隻

開開心心玩玩具啊我想

屌爆po

全新有塵

開開心心比騾撚咋

孤爆

無事嘅

我啊嫲曾經話過

訂都唔開 廢事提起佢

85

惟一不撚大家的良心鋪難能可貴

1002呀唔該

其實除左唔同武器之外本體應該無太大分別？

出貨時撚

50

都未開訂 未撚你咋

有個全新可以標高50

魷魚

我想要多隻本體

入多隻a set

嗰啲開過, check哂件仲話全新既閪人
下次唔洗cut名同加密架啦

放全新武器 不連本體

a set個本體先插到翼, 通販嗰隻唔得
斷鳩估b set應該同a一樣可以插

如果現貨diva500蚊有冇機

我唔是買笨大個set a

推 企業良心
聽講仲有 收工巴打快d去訂

無

任訂架喎

有啊...至奇

見佢文化錯誤， 費事開名啦
一陣畀人話起底

真識玩笨大

有人吹到四位數字喎

咩歌黎...

你收到我拜你為師

原價都7560jpy含稅
我都唔知點答好
官價一早比哂出嚟又唔睇下
現貨價喱啲未來嘢又唔撚會有人知

唔撚係掛

唔緊要啦唔洗對啲閪人咁好

重口味！
小弟成名作

答佢個名

勝利 勝利 勝利 最後的big bang也...

突然多咗咁多教友嘅

利申
我講嗰啲都係狗謙作品嚟

我對下面嗰層有啲興趣

係咩

我現時自己肯做飯

電就一定折左
10年前個dx decade冇折電 上年攞番出黎已經開唔番

幫狗謙宣傳下 近期熱播

勝利 佢含 有 管制藥

電路板始終經唔起歲月洗禮

Old news is so

無事

我現時自己肯做飯
我現時自己肯做飯
我現時自己肯 自己做飯肯做飯

今日會唔會衝到多一個post呢

得......

以為你無睇佢

呢d就咁撚快

係咪有人挑戰我作品

輕鬆

....好少去音樂台

你改詞首歌都夠癲

同意
魂限嘛

仆街，原來真係擺入櫃最入面唔點樣受到陽光照都會出事

我而家先轉去玩光之美少女， 有冇機會避過呢個炒風
會唔會過一段時間變左炒光之美少女
到時我又要 跳船

殘踏apple

macbook正過shf

我屌，唔怪得個名好似見過！
失敬失敬

蘿莉控？

咁快出事

mark5, nxedge ghost, 佐助, mb x1
時王

同意

暫時唔係

孤爆 魂限
有時有雜誌圖都開架啦

其實係唔係開始知派貨數字

sorry某位不受歡迎嘅仁兄入錯咗片場

不過其實250還可以接受，起碼基本form未去到不能接受級別

打多左粒字

多咗邊粒字

唔好屌
之後一開就衝曬去訂

是但啦算數啦

無咗好耐

你唔答我喇

請支持正體

P.38啦

手上最後仲有張弧仔iron spider

四月開始特別多野睇

666

( Show Blocked User - 狗謙)

你唔愛我喇

狗 你值得擁有

追唔切Post了，做左社畜成日
終於停落黎食飯既時間
原來已經又就快開新Post

無人親近我

時間太快

狂追po不停 m記加大

時王憎恨我

好想快d撚隻冰海

下星期同樣時間

買完飯
各位好似show hand咁哂冷真好

其實我都有買日本原價買
我成日屌時王但又訂哂廢老同ipad頭

dlnm

人人有得劣

機會係留俾有心火嘅人

無火

你唔劣姐

無野劣

2068

狗謙

2019 令和巴打

2068 令女月讀

976

真骨年

blade more
想睇多d實物
諗緊追唔追

CSL終於正常返可以搶1001了

頭細
值得追

入呀

photo or mother

狗謙圖輯

photo of mother

989

哪裡來的自信

991

994

我

話咗係我

(Show Blocked User - 狗宮格)